嚴選現今球壇最強36人 球員 正選 入替 名單內 教練 100%準確 +專用業評述員

現今最強足球陣式:433
入替陣式: 4312
待用陣式: 442
最強11人(入替)(代用):
LW:C朗--------------ST:美斯--------------RW:dybala
(2nd:迪馬利亞)-----(2nd:蘇亞雷斯)-------(2nd:bale)
(3rd:pjaca)--------(3rd:希古恩)----------(3rd:占士)
中場
LM:華拉提---------------CM(CAM):比真歷-------RM:馬治C奧
(2nd:modic--------(2nd:迪布尼)---------(2nd:夏薩特)
(3rd:普巴)----------(3rd基迪拉)-----------(3nd: Henderson)
後防:
LB:洛迪古斯....LCB:邦路斯(1)...RCB:基亞連尼(2)..RB:卡華夏
(2nd:albala)........(拉膠(3)......hummel(4)).........(2nd:單尼爾)
(3rd:alex sandro)..(Godin(5)...泰亞高施華(6)......(3rd:拿沒)

教練正選:Luis Enrique
入替:安76
代用:Allegri

PS:
分析員:蓋世堡
入替:kay B
代用: 破產

點睇?

正前無禾，教練冇爺爺

Keeper:保方
(2nd:紐亞)
(3rd:迪基亞)

咁多意假

祖狗

on9
教練吾系雲加已經吾洗睇

見到成班養生波聯賽 已經冇討論價值

又曲線反祖

Cam無奧燒是否on9?

美斯換文素基治或者文迪蘇傑啦

樓豬24小時曲線反祖雲達斯

整好排版，睇撚死人

如果教練係安sir
正選係MSN
後防一定要有馬菲奧

見到個名已經知唔洗睇

無最強教練雲加，已經唔洗睇

垃圾post

比啲咁ge 對手 ....

感謝各位

中肯

冇豬腦
此post已完

冇朗隊已經唔洗睇

驗眼好喎ching